樂視深圳停牌

睇來邴凶多吉少

如果我係QQ，一定趁佢平食埋佢D 市佔

等佢除牌收檔再買唔好

食埋佢 o 的債更正

股換債

QQ 150 not a dream